有冇邊套漫畫既某一幕令你覺得好深刻

呢排重睇火鳳睇到呢幕 真係覺得凌操好撚慘

小天使糖糖，變身個一幕

Jojo sbr
傑洛呢幕又係睇到哭𠹌左

天 天和通りの快男児 成個守夜戰都係神作
唔長 唔拖戲
完全唔撚似福本伸行

真係希望有呢一種嘅兄弟

魂環
最尾握手